[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (406)

我我我

芬洛食屎未

蘭斯走盤

唔爭在輸柒埋佢 一出糧就輸3000 4月又可以戒賭

芬洛全員死老母

半場傾好哂劇本

推this 明明 me開先

哈化rc

芬芬

等緊大家開 到開果陣幾個人一齊開

唔緊要啦

7c喇

買你中

有冇人改名做荷穴一哥芬洛隊員入黎俾眾手足屌返夠本

4點 甘馬大家點睇

芬芬好波

開撚埋個407
輸撚到傻撚左
求派

安德裂痣

希望西班牙人頂到9.5s加主win

芬洛全隊斷腳

大家咁話

愛斯上佢老母啦

都睇唔到邊個1001

哈化
愛斯賓奴
去啊 入埋佢

做咩咁睇唔開

G持

賀芬咸入佢老母

今次真係要乞

支持，不過又射歪

芬洛食撚屎啦屌你老母

乞x2

斷呢場

全部等爆 唔理喇 由佢輸算 4月輸3000收工
柏林 7.5s $1030 9.5s $500
西班牙人 11.5s $900
柏林 2.5s x 西班牙人 2.5s 2x1 $1000

訓醒睇全爆

乜都夠 3條都有佢

全隊老母比狗屌

安德 柏林

芬洛夠膽死輸四球
屌荷蘭milf

哈化 唔好輸
愛斯賓奴 主勝

我都係 芬洛全體生愛g

再雞姦 姦撚死佢地

賀芬咸入波ok?

哈化
愛斯

Ok

OK

有無手足派我

送俾狗會不如派俾手足

賀芬連柱

哈法 安德

求其入到四球就得

哈化，愛斯，快撚d入波啦

哈化 紅左特別勁

2次屌佢老母

本身好地 無啦啦下半場爆c

哈化搞乜紅兩個==

早前出水
18場平手盤主盤(走盤1:1)
20場主勝(主勝1:0)
唔知之前有個話洗大左
要下個月中先出糧既巴打有沒跟
有就cash先，雖然唔多

下場先不如

黑哨到紅兩件

紅兩個

你買咗lor-,-

順手派埋

賀芬1:2 冇死

德國假波

國民黨落得咁快

不了

愛斯賓奴

裂痣 柏林

g持

哈化愛斯 啪啪啪

哈化

實中

哈化衝呀入多粒…

愛g

撐你條過關

都冇乜見過一隊危險進攻多過另一隊嘅進攻

賀芬咸入波未呀屌你

希望兩對互射兩發

刷角咸我屌你老母

芬洛死全家 全部斷腳 老母俾狗屌

Agger

國民隊

本身條Q fat架啦

8c喇屌

入波啦賀芬咸

柏林被禁屌

屌你老母咩 中柱幾多次？

賀芬廢定對面龍勁

紅左兩個都入唔到除左假波我都唔知點解釋

我都係

屌你老母芬洛

入啦屌

夜喇瞓啦
紅一個咋

柏林

賀咸中兩次柱一次眉

球探紅牌都有得fake

安德

即刻要買d賀芬咸ng支一支持

2:1 搞掂

哈化1-2

柏林1/2

算啦 都無謂鬧 輸一粒就屌下姐 輸四粒真係鬧都廢事

1:2 加油啊

世界波

gaol

吊

賀芬刷多幾隻角

賀芬頂實

都唔知個榜首點拎返黎

禁撚住黎屌

goal goal goal

唔係佢...中撚左啦 唉 灰機

差一粒！

cashed

差西班牙人

今日買2場角細都即刻開紅爆角
歡迎買我對家

入多粒喇賀芬唔差在

真係冇見過咁大差距

灰撚到想jump了真係

入還入刷多兩角 ching

賀芬刷角

地獄主場wor
完場拎個主場同成班球迷破地獄啦哈化柏林

賀芬呢下抽得好靚

球波靚撚到

叻仔GEL得

後衛都黎遠射

求派 重新上路

刷多d

呢球世界波 無解
張紅牌都係無解

-1角

出絕招！出絕招！出絕招！出絕招！出絕招！出絕招！

買左賀芬真係要多謝哈化個左閘
送12碼加紅牌

張紅真係笑

貝迪斯個龍有冇咁撚勁

屌. 同路..

愛c羊波加9.5s

最慘無人理

差愛斯

哈化嘅朋友只有等12m
如果唔係瞓啦

咪撚停角啦屌

唔爭在啦

人情既冷暖 有無手足可憐我地

我見旁証講左兩句之後比牌
應該收到order
利申買左客

雷耶子

1500派我

乞食

Yes我買左客

哈化反cup la

愛斯醒目d啦

灰D講句留咁耐名都無人派過禾

全部同我快撚d刷角

愛C10.5B入唔入得過

大家都無乜運仔

西甲-3c

愛斯上佢老母

刷角呀

愛斯

都唔係 嚟嚟去去最主要派個幾個

杯到 我派撚哂佢

謝謝

Lm

唔係假我又唔信呀
大幅度落飛
有唒紅牌，12m
個主隊早兩場對多仔都可以打到佢收皮咁滯
賀芬咸唔係唔勁但未至於咁大差距

lm

唔撚係岩岩好爆7,5呀屌你老母

哈化柏林同愛斯賓奴兩隊贏唔到就輸埋佢啦

笑

全部同我刷角

賀芬咸同愛斯快手刷角啦

好想你中

愛斯集氣跟機

求派

算我訓

愛斯刷角啦屌你老母

刷角

全部同我刷角呀屌你老母

無㗎喇 訓醒入錢啦

好黑暗既一晚

人地封盤就入
自已買封盤就假希望

9.5c

愛斯9.5s

1:3

你沒四球 就死定了

刷一角

以後唔買呢D濕鳩波
榜首都有得輸

不能同意更多

有喇有喇

有人派me

goallllllllllllllllllllllllllllllll

賀芬咸刷埋角佢啦

葡萄

屌

望住鴨巴甸入左6球
心諗分半俾哈化都好丫

On9愛g 輸12m

哈化我屌你老母全家

goallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllllgoallllllllllllllllllllllllllllllll

葡萄+1

刷角呀屌你老母

派埋啦

黑單

我9up

自蛇自己贏 又唔派我

愛c屌你老母

賀芬刷角啦

痴撚線
賀芬咸讓球主客和win有5倍
咁都開到

Cashed

Lmmmm

愛c咁愛c 12馬變c啦

求派

奧厄
1860
紐撚
賀芬

多謝大家

我

求派 無彈藥...

大蛇派禾

未見過光總豬

未追到

派我

賀芬刷多兩角

多謝大家！#yup#

咁耐唔出比分以為又唔入

Mememe

人買$1000我買$1000
人地就贏 我就輸

今日賭乜輸乜..求派

光總

唔係唔派掛

求派 得返7蚊

愛斯 反cup啦屌

4蚊

賀芬咸呀刷多兩角啦

出曬心水派乜鬼

哈化愛斯 啪啪啪 我屌你地老母

痴撚線. 係咁輸.. 7.5細俾佢3連C搞掂

西甲半6全8

我又要

多謝大家！

屌你派我啦

屌哂3隊老母 #

呢個真

愛斯全隊死撚哂佢

認真 派比我,祝佢以後長羊,我推番上去個陣派番3倍

屌你老母賀芬咸 啱啱好爆我大注7.5s

刷角喇屌

Yes

愛斯快手刷角

唉

成班職乞

1000搏220

屌爭1隻角

愛斯做乜撚

豬埋以後唔賭

愛滋佬追

上個PO你最早留言 派100

下半場一開波3連c

愛反cup2-1
11c

Me呢

哈化愛斯 啪啪啪
我條7串8 愛斯追和啦

刷角呀屌

唯毒 賣我

無啦咁弱

仲有豉油 都派100

西班牙人開大啦

米系

完左啦

好啦 鍚返

一定有你份

唯毒派我

多謝你 @terrypk12 呢個我tg

西人11.5s頂住

半6全8 屌你

梳，掛住f5

和好

同你一樣

愛斯刷角呀

呢隊真係賤種黎

刷角啦屌

捱義氣分50來

芬洛都係

TG？

鴨7:0

已ADD

比多幾隻角唔

睇住鴨巴7球 愛斯我屌你老母

如果唔係哈化今晚明明大勝

我日月

都斷左 幾比幾都無用

角又冇 波又唔撚識入
全隊斷腳死啦屌佢老母

我真係明

Same

愛斯cup佢老母集氣區

Same road
呢場痴鳩線
德國人真係低等民族黎

有冇早餐水

幾十蚊都收唔番痴撚線

我攞錢食早餐好過

1-1

頂 撚住和波

愛斯cup佢 cup佢 cup佢

奴1:1

反cup反cup

Cup佢

Cup比25b贏啦

不了 狐b要反cup

愛斯全隊落地獄

入多粒啦愛g 我想派比手足

我頂撚死你

愛斯貝迪斯是但搵人整多球啦

半埸買愛斯1.5大嚇到仆街

唉 中6條....

想升s

愛斯賓奴 cup佢老母！！！！

支持

我就快SS了

唔該同我cup佢老母臭閪

愛斯大波 5個派我100

哈化又唔見你和 愛滋你和乜撚

快手比個12m愛g 大家開心

快手
反cup

仆街 bot壞jor

跟

愛斯賓奴cup佢老母呀

愛斯全隊落地獄
輸12m先認真攻 屌你老母

上面中曬伏

國民黨又輸緊
係又呀
入q到波咩
屌都唔使屌

70倍愛g冇買 2:1

Goal

2:1

2-1

認真跟.我無睇錯 係派你100

呀丹dlo是但一條友拋個波入網ok?

痴線,, 真係反CUP.. 有冇人派

全隊食屎狗仲要cup埋

Bb😘😘😍😍😍

派埋我

CUP 左

冇野呀2分鐘反cup

70倍無買

痴撚線 想買100愛g反cup 平時都會手痕買

10蚊買左70倍

咁都頂唔到和

痴撚線

愛斯賓奴快撚小小輸番

有無人派我

好撚假D垃圾波.

頂住牙愛斯

嗌到我氣咳 派double ok? 其他人無幫你屌波

垃圾屌你老母

謝

明明係貝屌打....

雷耶斯此刻馬列斯附體

頂住呀愛斯

又踢假波. 西甲全部食屎狗

神奇頂級 超卓

幫你留咗唯毒

加幾耐時？

係 愛斯食屎狗

愛CCCCCCCCCCCC我要CCCCCCC

25330284 多謝巴打

我真係唔知講咩好

早你少少 50倍

輸12m先上力有撚用
Fg輸撚哂啦屌

派埋我好無 同為芬洛苦主

斷柏林下半 唉。。

🤔🤔🤔🤔

-1CCCCCCC

真係唔好POST自己AC上嚟 會俾人撞

真係火都黎撚埋12m前後兩隊黎

愛斯多謝你
唔洗輸咁多

巴打留個tg

系 我5會撞

CUP子
8.5咁都頂到啊屌!!!!!!!

Fulltimehug_e

是油又中
帶頭三巨頭
反CUP 是油 黑單

2000買左8.5B 屌

禾刀吾會撞

可唔可以派埋我 屌左芬洛好耐

有冇人派me 哈化清袋

紅戰士

我屌撚死芬洛

哈化呢隊賤種要永遠blacklist

好耐冇試過羊咁多

講親就好想貼

有無我份

我都想搵人派
大傷
本來貝迪c贏有得執
和波小痛
而家好撚痛

接納 4644 主客和 星期五 25
愛斯賓奴(主) 對 貝迪斯(客)
主客和
和@1.98

$ 500.00

屌你老母.仲以為有得中

俾黑哨姐義和B

我條7串8差 哈化 屌你老母

得我幫你屌

哈化blacklisted
4x11斷佢

7串8斷

哈化一到下半季就收皮

哈化貝迪c我好想爆粗

求求求

派me

2分鐘反cup

安圖法加斯達 巴打點睇呢場???

狐b唔派曬我都起碼派黑單拉

斷1場姐係有錢羊啦

今日波PO大嬴家 李迷

派左佢la diu

半6全8屌你老母

天日我狐又羊

屌你老母 哈化柏林

咁我呢

禾第一 派我

哈化
求派巴打

李迷買咗幾多？

羊果d all in推曬落去了

乞求

國民隊連龍都唔識中

照舊ok?

天日要支持狐城了 咁有勢

戎賭啦

2000蚊本 now1萬 卡數有救了

貝迪c屌你老味

屌你老母 哈化

咪咁肉酸啦

1/8

派我少少

5倍

求pm

對愛斯既憤怒非一時三刻可以熄滅

多謝將男兄

岩先係咪有巴打買左主勝 唔知幾多倍 愛斯個場 想知羊幾多,唔係求派

多謝巴打

都係個句 人地冇話派 又唔識就唔好R $$

有冇心水

Allin威耳頓

將兄 安圖讓球邊隊 講

派幾多呀

聽晚我狐 1萬推曬落去

5信了

度緊730🤔同630

一睇就知我無錢買

推哂咁堅

50倍

買得10蚊 不過有早餐食了

智甲下盤有冇興趣跟

等獎b 買埋訓教

無望到呢場 屌

食屎狗哈化
仲有西甲半6全8

屌你 鳩縮

都話無錢

4.15倍個陣想入主隊.不過佢即刻比人炒左0:1
但我都係信任佢既,恭喜巴打

米笑禾bb

7串8唔中?

垃圾打假 抵你中

痾K

無買真錢啊 手足

自sir下盤同路

同路

又唔記得睇幾點截數 訓得

阿特蘭大4.8倍點睇？

屌 度完波 都唔買得

電腦係咪都唔得？

屌想買完訓點知又6點

唔得

結算啊 全世界係馬會都買唔到野

唔好呀

有機

全晚 甘剛半格 打比半格 紐堡半格
On99

唔要比我

今日好撚黑仔

我連豬呀 將男幫我人工呼吸OK?

豬左咩呀 洛芬？

禾豬返四百

7串1 斷芬洛 3串7又斷芬洛....
有無人明

我都想有人幫我人工呼吸

等聽晚英超 各位手足羊多啲

咁就一工了

追返果8500未

甘剛 紐堡 聖保利 對家
橙死

買左nac

上次追返哂啦 美國果場

BTW ME 一早話唔會要洛芬 但係又冇買對家

損傷好慘重 好彩有狐巴頂頂

聽日有英國專家出水，有贏無輸

我以後跟巴總買算了 又中

無人理我

點解孖寶波膽冇安慰獎 屌

Miss左post

唔度球了
ME 垃圾

愛是含9好勁

以後跟實佢地

輸到甩褲

大家咁話 我一早出左局

將男神

想6串1霉神心水上樓

芬洛 哈化

ME都出埋
轉盤被陷害

霉神塗毒眾生

以後平手高水skip算

好很慘

我重申多次 阿甲買波睇排名就得 十次有8次中

咪燈...

做咩事啊

SICK 買了

智甲黎架on9仔

黑單咪搞禾個名la diu u

all in 博卡青年?

其實要大胃愛隊好似穩陣d🤔

無講智甲啊 你又睇錯野

再黎過啦 差少少

羊1500 一場哈化倒輸500

間BAR你全日都係到?

師兄咁大注

艾迪杜里

我上次去 是油型撚到...

...未去都知型啦屌

開1730-0100wor

小毒毒><

hi

仲唔訓

1點就收鋪 咩吧黎-.-

GAY 吧

5g班老細想典😂

super

唔怪得請是油

Yes/_\

1典真係早左少少

啱醒睇一睇賽果 準備訓返

清bar 趕d女返屋企

都是冇野做想去睇下靚仔 例如是油

唔早喇 仲要留時間俾人下半場

豉油實屌咗女睇波

gay

睇真波

聽日真是冇野做

女呢

返工啊

接人放工啦

聽日入錢allin推

Come dinner lor 唔是賣花賺花香
間野啲野食堅好味

跟住帶佢食餐好

又羊幾m

咁岩都係住旺角個頭 岩時間可以去搵是油

岩啦 順便可以見是油

真心?? 可以試下

黎食

真心 要食就講定😂dinner仲未正式出menu

😘

聽日睇下O唔OK
有冇話幾典後冇野食

講定是油可以整特別menu

我就隨時可以啊 女女我唔知佢點
未正式出即係點 如果食要點

鼻屎味個D

請食飯都唔得咩

鼻屎味

你知女架啦

be a man

尊重姐 不嬲都大男人

遲啲就八半 聽日可能應該十一點前都ok 要askask

如果黎我提早Ask u

巧

禾是靚女 求派幫你起機

奧厄
1860
紐撚
賀芬
肯刷c

多謝大家支持

光總我吊你老母?

我無上水你就中撚哂

整d特別野食俾氣勢子

你日日都係呢個時候上水架喇

痛

對撚左

呢排學緊整蛋糕+番工+學車
係咁的了

男人老狗整蛋糕

我美職命中率 10%

比女食
吹波?

串撚到

有無巴打買獨立隊嗰場？

上左銀未呀

葡超假撚到 90分鐘追兩球

客

屌奶星 我琴日打左兩場 第一場20殺Ap Ekko 第二場14殺talon
兩場都殺到對面一個疑似代打既人馬 輸撚柒曬

你地又係打lol ??

我好少玩了

season玩到上季 今季就冇玩過了

睇咗德乙三場半場無角
有驚喜
推阿特蘭大聯先

老屎忽

其實我s2尾開始玩 到s7都係銅牌

講笑下話

0630有冇水

Away

六半客

買到啦喎

識推塔識睇地圖最少應該有銀

安圖法加斯達 fg
半場2:1

艾斯

Gunned

Gun

客不敗

但高sir都不敗喎

高蛇

主

主射5腳都唔中龍

阿特蘭大唔差都咁深盤

0730角大點睇？

客未中過龍

1-0

Cup啦

Goalllllllllll

唔通真係半場2-1

艾斯上啊

半大俠

1-1 半場

應該係反手gel啫

多倫多

多倫多FC 1/1.5大

肯殺c

球探1-0 ?

撐你，同路

On9架球探

唔駛理啦

球探買左半主半細 所以收返個入球

點解馬會仲有得買讓球 730個場

又遲開

美職成日遲

即場角點買?

9.5b

利申：依排好燈

又黎半二全二

智甲bo

艾c上呀

自

智甲5.5S 練心臟

多倫多
基奧雲高

仲未有c?

8.5c買唔買好

甘拿斯亞

多撚多無c

美國佬，我要大波波呀

細波 CASHED

今日去ust開工好遠

Nac

最後$10斷頭關起機失敗，有冇人好心人可以派 我我

有得睇女

十點買咩

好多g

戒賭啦

美職龍都唔中下
半和穩了

甘拿

Cup啦艾斯

下次

Cup未

Cup啦屌你

智甲角

冰冰冰

屌你老母多倫多入波啦

屌你老母艾斯入波啦

獨立刷多d角呀

1-1?

係

獨立快手刷角入波

Jump

只求多倫多1:0 唔係咁都做唔到啊 屌你老母

正宗你個名

無角

阿特蘭大聯 有無同路？

圖0-1

肯殺c頂實

肯薩斯半場fg 先啦

好嘢

是但一隊入多粒啦

1:0

獨1-0

正選龍已跛

屌 早知買阿甲算

咁都射高 真係屌你老母

我射都入啦

邊隊

甘拿是但一隊入多球啦

甘拿入多粒啦

再吵 去韓國同你去酒店增進感情

多倫多3射門 0中龍

半2全11plz

下半記得入波啊 多倫多

甘拿唔入就比對家入啦

多撚多

獨立隊 入球細OK???

可以

甘拿贏就得

一球都照殺
我要半格得啦

沙士飛 完場和我最多派100😭

甘拿入多粒啦屌你

Keep 住1比0

lm 11

肯薩c 客勝3.90

多倫多完場唔係1:0祝你全隊加屋企人日日俾唔同品種嘅狗無限中出

買左2.5/3

入多粒就得 快d入呀

肯殺c 加油

甘拿斯亞要連贏4場

求你放過我啦 大蛇 我仲未贏晚餐

頭蛇 包包

沒有包包了 輸哂

獨立 刷角入波

光總旺過阿旺

多倫多

美職主場惡過狗

又唔刷角

比人屌射喎

多倫多 上力呀

上啦 多倫多 想全家俾狗屌？

肯薩斯你肯刷c未

肯刷c體育會竟然唔刷c

肯刷c唔肯刷c仲有咩用

3c

快俾2個12M 入波啦

有11c同1.5b 派100

多撚多換走個21號啦 冇心踢

5.5大都難

光總！唔好俾佢停！！

肯薩斯體育會 第一隊入球

多倫多 快入啦

唔入刷多d 角好過

i係咁封盤都未入

多倫多兩隊快啲刷角

中左2條5串1，但係買得10蚊

肯殺斯入未

2隊無中過龍

5.5細

勇士

俾1.5b 我啦

nba

挑戰心臟

屌 換走21號呀

多倫多個場 好似打架多過踢波

4c

去輸血把啦

打撚死佢 停c

頂實

no goal no corner 踢乜撚

屌你，阿叔我平時係摩士公園，一分鐘都刷5c，你班辣殺

獨立刷角呀

5c, 18分鐘俾多3隻

10.5b go go go

6c 5.5b咁快
仲有10.5b

6c

又買中場柒嘅波

6c , 2 more

boom

多倫多肯入波未

kansas唔入比人入啦

肯刷c?

高蛇加持未？

Toronto no goal

7c -4c

7C , 1MORE

6.5達陣

俾多4c同2 Goal

終於換走21號個仆街

主隊真係要屌先5分鐘刷3個c

6.5b 買完4分鐘收錢

殺屍

365敏感到仆街

肯薩斯

開11c#!!

勁我48分鐘買 等廿幾分鐘

8c -3c

屌你老母 多倫多入啦 體育會個龍 頭先救咩撚野波啊

8c goalllllllllllllllllllll

9c -2c

D角多到

365封乜撚

俾多2c

365真係郁d就封盤

多倫多...我攰啦...你入返球好嘛

有11c就ok

肯刷C NEXT GOAL 7@ 試試先

15分鐘買左主下球 幾時先入

我放棄啦，幫手叫C算

屌 過關起身又係 斷芬洛

客第一隊

-2c 快連c

-2c

仲要輸4粒 屌

受傷就訓多陣先啦

11c 快

客入未

快11c

唔好

啱呀屌

俾假希望我

夠膽死主勝得1.5倍都輸0-4

上次買佢又係0 0 完場
blacklist算

Sor 回錯
我買左no goal

11c no goal

11c 快!!

整多2角